隻144終於上返去

好開心

咁都有圖

屌你老母升左1蚊
早之23.8入多手

今日一買一賣都賺二千 聽日要25蚊